{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028754",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho700866/peulleihotel-pohang-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699175617829&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=48400&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316881405&selectedRatePlan=386627025&expediaPropertyId=18661520&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 대잠동 호텔 플레이"
    },
    "text": "浦項大蚕洞ホテルプレイ (포항 대잠동 호텔 플레이)\n浦項大蚕洞ホテルプレイでご宿泊いただくと、Wi-Fiとセルフ駐車の無料特典をお楽しみいただけます。 このホテルは浦項で卓越した選択肢です。 , ホテルサイズ : 32個の客室 , チェックイン開始時間:18:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "浦項大蚕洞ホテルプレイでは、どのような特典がありますか？",
            "answer": "浦項大蚕洞ホテルプレイでご宿泊いただくと、Wi-Fiとセルフ駐車の無料特典をお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "浦項大蚕洞ホテルプレイの客室数は何室ですか？",
            "answer": "浦項大蚕洞ホテルプレイは32個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの最低年齢は何歳ですか？",
            "answer": "チェックインの最低年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット : ペット同伴不可"
        },
        {
            "question": "ホテル内でのインターネットの利用は可能ですか？",
            "answer": "インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車"
        },
        {
            "question": "指定の喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "その他 : 指定喫煙区域"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 486
    }
}